She's the only one that I desire

She's the only one that lights my fire
Every time I'm down she takes me higher
If I only had one word to describe her